真係好撚戇鳩

推撚夠未?
成班記者手拎器材，個個都黎比你地推跌晒，仲將個防線繼續推乜撚?
你地散，啲記者自然散，咁都唔明? 啲智商有冇低到咁啊??